有無人記得USB故？

作者好似係媽天張 係咪爛咗尾？

係果邊果時已經爛左好耐

推到媽天出嚟更新

好耐之前 媽天張pm過我
話其實個故有keep住update
但無人留意